窮人唔使再為食而煩惱😎

係人都知粟米難消化
通常食完都一粒粒屙返出嚟

如果每日三餐淨係食粟米
過幾日屙屎就屙純粟米
然後執返嚟食

咁樣loop就成世唔使再買嘢食
又食得飽
仲可以每次唔同煮法

一舉三得大力推廣

仲有金菇
自給自足
see you tomorrow

差啲唔記得

樓豬示範先

我又唔係窮人

要食下蔬果，火龍果啱嗎

無限粟米湯大法加強版